覺唔覺CNBLUE已經中衰？

自從i’m sprry之後，已經冇一首好聽

容和單飛

？？？？

係沒落

好似就解散咁

淨係識佢果首victoria

victoria victoria da la de le da la do

今年仲出左好多日文歌

法國band唱日文歌？

姜敏赫無以前靚仔

鄭容和都老了

成隊淨係識容和 樂團真係唔紅

係외틀이야

容和

成隊都180up

整容和

我鐘意無乜人聽嘅feel good

扮彈結他

如果唔係睇「原來是美男」都唔識鄭容和
更加唔識CNBLUE
依加已經好小留意kpop了 好懷念

係睇rm先識容和
記得佢成日去rm
好懷念

宗泫最正